廣播！ 手足們 冷靜！ （入黎睇一睇）

我明白依幾日大家都好嬲好燥 好撚想打班仆街 俾翻啲顏色俾班牛屎佬睇
但係衝動往往解決唔到問題 大家依一刻必須要冷靜
要諗清楚我地既行動既走向 每一步都要諗清諗楚 唔好因爲一時三刻既衝動 破壞我地既優勢

依家有啲連登巴打 話燒村 可能會帶來一些錯誤訊息真係去放火燒條村 （請解釋清楚）但係我地既行動既目的係咪真係以暴易暴 好似黑社會敢無差別攻擊 破壞村落 因為始終依家有好多圍村人（黑社會）未必一定係住係𥚃面 如果大家貿貿然去有殺錯無放過 無差別破壞 可能會適得其反 大家要諗清楚既係如何去達到我地既目標同初衷

再者，大家要明白既係從來任何民主運動都要有民意基礎 例如點樣去團結大多數 如果大家依一刻破壞一啲普通市民既家園 同路人既家 係得不償失 可能造成民意間既分化 正正中施暴者既計。

希望各位巴打三思🙏🏻🙏🏻

重申：我地要堅守我地既原則 要堅持爭取六大訴求
(不分化 不割席）
兄弟爬山 各自努力
切忌：唔好傷及無辜市民

我只希望運動能走得更遠 依場係一場長遠既戰爭 我地既對手唔只係特區政府 而係中國共產黨